黃店 全記點心 俾業主逆巿加租20%下 本月31日結業

今日，我正式宣佈，「全記點心專門店」即將於本月31日結業。我並無帶住沉重嘅心情去講呢件事，因為，非戰之罪。

2020年1月23日，第一宗武漢肺炎傳入香港，感謝政府高超既防疫政策，至今329日毫無進展，一而再再而三既限枱限堂食，經已舉步維艱，難得各食客頂力支持半價外賣，生意尚算順利，可惜...

業主通知，因為受惠於疫情關係，市道暢旺，新一張租約不跌反升，係一個百業興盛既時勢，加租20%，本來已經「搞手求打和」既心態捱過疫情，但業主此番偉論，全記點心決定結業。係到多謝一直支持全記點心既食客，全記點心退下火線了。

行到水窮處 坐看雲起時
在此希望各支持者或物業管理可提供
將軍澳、沙田、元朗的店舖資料。
______________________________________
「光榮火煱」套餐自取服務，提取店為深井、荃灣、旺角、尖沙咀、銅鑼灣，觀塘，每日15:00後提貨，只要前一晚21:00前Whatsapp落單並付款，第二日即可提取。

ps.由於到會服務開始超出負荷，到會將需3日前落單，某些日子已full，不便之處，敬請原諒。

外賣Whatsapp : 54119693
懶人whatsapp link:
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

共實業主到底係咩生物

荃灣兆和街16號
光榮冰室隔離
唔該全記執咗後永久杯葛嗰間鋪

一啲都唔好笑

真係要mark低晒特登加黃店租既舖位
永久杯葛

旺角街坊cafe個鋪仲丟空緊
擺明玩野

街坊cafe嗰個位
仲有間之前俾人7日內趕走既
記唔記得邊間？

加租癡撚線

Ladder Dundas 5樓

揾到

旺角黃店「日常料理」被業主逼遷，限7日內搬走，連放盤頂手嘅機會都唔畀人

How about this

真

哩啲都唔係恥笑俾極權打壓既理由
咪撚spin走件事

除咗恭喜都唔知講咩好

邊個租呢個位自動變藍店

通哥狙唔狙擊条南亞狗(South Asia dog)?

整合杯葛鋪位名單 :
Ladder Dundas五樓 (日常料理）
荃灣兆和街16號 (全記點心）
通菜街1號威達商業大厦地鋪 （街坊cafe)

Ref:
［重推］深黃店 街坊Cafe 已被仆街業主逆巿加租迫到停業 通菜街1號威達商業大厦鋪位 永久杯葛！！

開係灣仔吧

整合杯葛鋪位名單 :

旺角 通菜街1號威達商業大厦地鋪 （街坊cafe)
旺角 Ladder Dundas五樓 (日常料理）
荃灣 兆和街16號 (全記點心）

「食黃店當抗爭」都冇人講？

其實好似業主都係共產黨員黎

屌食黃店班人 平時做開光合作用

資本主義係咁

嗰度依家仲有兩黃兩藍店

有網民爆料指梁朝偉為土瓜灣北帝街一間地舖的業主，5年前租給一間名為「天園餃子」的黃店，偉仔卻逆市加租。

據知，租金由原先的4萬餘港元加到約5萬港元，加租兩成，而其他附帶條款都頗辣，所以該店已決定不再續租。

有冇準確地址？

條撚樣私怨行先

杯鳩佢

揾到

呢個要save底

推

整合杯葛鋪位名單 :

旺角 通菜街1號威達商業大厦地鋪 （街坊cafe)
旺角 Ladder Dundas五樓 (日常料理）
荃灣 兆和街16號 (全記點心）
土瓜灣 北帝街61號地下 （天園餃子）

仲有長沙灣fast taste
元州牛肉麵隔離

開始批鬥業主？

光榮咁撚好搵都執

明顯業主問題啦

只係唔幫襯
唔會批鬥或做任何其他野

五毛請收皮

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

屈毛你好👋🏽

唔幫襯算唔算批鬥第一步？

呢張圖好舊了
廁所冰室 國安法第一日就清memo

可能廁所唔夠大

應該最後冇事
同埋深水埗開咗分店

人地加租都唔比咩？有無咁野蠻？

Google 抄落嚟

咁我唔幫襯又有乜問題?
唔幫襯都叫野蠻？
老撚馮喺嗰度食飯㗎

唔係怪你
係提醒d成日講退出黃色經圈既人知
有鋪頭都係第一日就清memo

你咪唔好撚食囉我係業主都廢撚事睬你

不過講真放得租班人非藍側黃，生活都唔休米了，分分鐘攪移民想走添強行攪走黃店可能又要賠錢，加到你盡佢又舉2得邊個接佢火棒就係藍店

冇人想理業主點諗囉柒頭

比你遲啲又點
咪又係要清

Dklm

灣仔好似有間車仔麵都係

無人想理你食唔食啊
行開啦屌你老母
你有乜撚嘢資格批鬥人哋啊

你唔想理又出乜撚野聲啫柒頭
杯葛邊間鋪要講資格架咩戇鳩仔
我食邊間關你撚事呀
定係上面啲鋪你有份呀
咁撚多嗲同你推多幾日先

好生意 加租
業主係睇數字

希望業主長做長有

btw 業主穩賺咁多年係食硬你
隨時擺番一年半載都ok

個業主呢個時勢加租博乜 我地係逐間仆街業主狙擊架啦 你地繼續努力開工去搞分化啦

push

人地加租你走去批鬥人哋
惡過共產黨
慢慢推

同街有間肥仔聰 7-8月執左都未租到出去
執既原因又係加租

黑鋪位list 快啲現世啦。

要我間間黃店都幫襯好難，但要我間間黑店都杯就好易

人哋加租迫走原業主
我覺得唔開心所以以後唔再去嗰間店幫襯
請問有乜野問題？
可以同共產黨比？

你知唔知咩叫批鬥
知唔知共產黨點鬥地主
唔撚知就番去你老母個閪度讀好啲黨史先出番嚟啦撚樣

隻試藥南亞狗收俊傑哥錢

nice job

批你老母，你迫死小店就預咗要承擔風險

串到條友一棟都無

我地香港人唔會係你班支那狗批鬥而硬食！

業主要杯葛。
光榮都係抵死

兩邊都咁撚抵死，由鳩佢啦。
記住業主，之後由鳩光榮結業

通處哥日日柒幾鑊，其實點解你仲生存到

黃色經濟圈無有錢佬 財團支持 最後都係比人禁著玩

全記又抵食又平又好食

呢個位以後變藍鋪，邊個租邊個死

渣家軍之一，全記係光榮旗下，其惡行包括有確診者去過之後照常營業、賣廁所臘味煲仔飯、用尿兜下的雞粉

補link

跟進光榮冰室事件

班on9仔鸚鵡學舌
乜鳩都話 "批鬥", "惡過共產黨"
打工打到咁撚懶,唔用腦諗point

仲有同你正閪個如水課金，唔知食咗幾多錢。
呃鳩廚房佬合作，再因利搞到廚房佬唔玩

仲有之前黑布街 TAP 個位

永久黑名單呢個鋪位啦

無人咁做

希望以後可以集合一個list
講明係呢個時候仲要加租嘅，而且係擺明針對黃店嘅店東
之後不定時post出嚟提大家唔好幫襯呢啲位嘅舖頭

blacklist間舖啦

真心有需要

業主唔知足

Push

blacklist呢

pin咗

業主都係玩7傷拳， 不過佢哋厚血

雖然加租係好仆街 但呢間點心好撚難食

呢個業主玩埋自己 柒撚到 睇下邊個依家時間敢承租先 等吉幾年啦你老母

睇到啲打手就覺得
龍門冰室真係要趕盡殺絕

琴日先食完好撚正仲要超平兩條友$200都唔使
好可惜間舖頭冇雞扎

查冊睇下邊個係業主，之後可以查到佢仲有咩鋪位，之後可以杯埋果啲鋪

逼害黃店都唔反得

整合

又見到你就知打手真係幾好搵

渣家軍搞鳩人果陣，佢哋都係趕盡殺絕。
依家咪由得渣家軍同個藍屍業主攬炒囉。(除非業主係因為知道光榮d衰嘢，想教訓佢)

龍門俾渣狗屈果陣，渣狗有無留手？無。
光榮帶頭剷文宣，但仲有面屌龍門退出果陣，佢有無收埋把閪口？無。
又新街有邊間唔係俾水門閪搞到損手爛腳？無。
支那閪煲喺龍門廚師收襲果陣有無同情心？無。

渣家軍就係社會毒瘤，同左膠之於世界一樣。
霸完道德高位，再行獨裁之事。

係
車麵館

永久變藍店dllm臭

而家冇事了
不過深水埗長期都好少人幫襯
因為嗰個位真係窮人多

起底就知
有啲係兩邊撥火

其實要你地班黃衛兵講句：「我就係鍾意幫子華含撚！ 吹咩！ 」好難咩？

加租又唔等同逼害黃店，兩者之間差左好多層論證。而其實全記點心都無話過業主逼害黃店。係樓主有冤枉業主之嫌。

依間野上至老闆下至伙記服務態度都閪到爆 同屋企人食過2次唔會再食 見到佢執撚埋真係恭喜哂

就算唔係逼害黃店，都係地產霸權啦
地產霸權又應唔應該反

曲線咁講冇講到明啫
咁既時勢加20%租都知咩事

件事係點？

不等於支持藍絲地主逼走黃店

我唔係好覺連登有反李嘉誠喎，連佢都唔反，我都好難答到你應唔應該反地產霸權。

我唔支持黑店

咁不如你記低個業主
再時再整list
依家我繼續笑鳩垃撚圾光榮執柒

整合杯葛鋪位名單 :

旺角 通菜街1號威達商業大厦地鋪 （街坊cafe)
旺角 Ladder Dundas五樓 (日常料理）
荃灣 兆和街16號 (全記點心）
土瓜灣 北帝街61號地下 （天園餃子）
灣仔莊士敦道214-216號地下3A-3B （車麵館）

你又唔係全記點心代言人，除非全記點心出黎指證，否則只係你個人臆測

全記confirm咗加20%租哩點
對我已言已緬足夠
我㨂幫唔幫襯邊間店係我既自由
整合一張list都係言論自由
你覺得唔需要杯咪唔好杯關我撚事
但我點做亦唔關你事

我都係指出中間既毛病，都係我既自由，各有各自由

你覺得有毛病
因為你覺得哩個時勢加20%租都好撚正常
完全絕對冇政治考慮囉

Pish this, 抵死，俾人趕走

開個新po長期更新記低佢

可能有既，亦可能無既，睇下全記點心有無比證據，或者你可以補充下證據。

Sorry, 唔會再當佢係黃店，佢同人渣哥做咗幾多衰嘢呀？呢啲真係屬於真正黃店嘅作為咩？

全記所知既就係加20%租，哩一點已經足夠
業主心入面點諗冇人知道但亦唔需要知道

查實柒婆從來都冇講過迫害港人架
仲成日話好好關心年輕人添
不如揾多啲證據先抗爭啦好冇

全記係光榮旗下架

通處哥，我擺到明屌班傻閪黃架啦
屌你老母，成班撚樣只要佢中意果樣嘢就係黃

你叫人咪撚舉美國旗咁撚戇鳩嘅社會垃圾都未死，你都仲未切腹以謝天下。
而我始終如一咁屌你哋班死傻閪黃，咁又有咩問題呢？

狙擊得人應該有個合理理由lor

係
就係批鬥同杯葛

個理由咁牽強，姐係單純唔gur人地加租？

你覺得咁既巿加20%租都唔係針對咪唔好杯
我覺得夠咪杯

講批鬥邊夠你哋班五毛狗勁

其實你唔好屈全記點心，佢地無講業主逼害黃店.

杯葛清單

我都唔知我覆post有錢收

你基本上係開地圖炮每一個都屌到上天
出嚟既效果就係分化
Btw講錯咪認錯，就係咁簡單

杜狗學人講同共產黨有咩分別？上次想封殺車厘龜單野，大家當無左件事？

fp

我冇講過佢哋有咁講
我只係話，業主哩個時候加20%令全記收檔
咁我以後就唔幫襯哩個鋪位
就係咁多

認同你係可以咁做

無謂拗，幫你推一推

所以閪業主永遠係仆街黎, 要睇佢閪面色, 屌佢老母

加租真係有爭議 不過我個人覺得係想趕人走

話你似姐 就話人屈毛😅

你柒完又帶風向，都咁撚厚面皮生存。

點解你唔可以收皮呢？

香港過往幾十年咪就係因為有你依種傻閪，先搞到香港民主進步好大阻礙。
分化？
屌鳩垃圾分化撚又分化
咁你係咪都分化緊呀？

不斷起我底有撚用咩
杜狗咪就係渣狗同一類垃圾囉

有屌錯佢咩

話時話，你幫張竹君奶咗閪未

咁撚維護佢，佢死撚咗老公，你都係時候乘虛而入

我有咩講錯你咪駁
但人身攻擊不能反駁任何論點或令我唔出聲

渣哥垃圾杜生又垃圾，龍門你都屌過
個個都廢淨番你最撚勁囉

條傻閪知光榮個名臭過佢d臭坑臘味

所以特登唔講光榮個名

篇文都有提光榮火鍋
條link就係光榮fb

咪駁咗你囉，你依種垃圾積犯不如收聲開少d柒post當幫幫香港啦。
每一次帶風向都係柒，又唔似燒山都叫吸引到人信。
你就只係永遠出醜，一直開post一直柒

我幾時有屌龍門
你都幾撚好笑
有邊個唔知我係龍門pr

抵死啦渣家軍，祝你陷家產

雞仔

共實?

你擺明係五毛狗
要屈

打錯
係其實

淨係食過三間旺店點心 喜偟徐記全記 佢真係三間入面最差個流沙包唔流沙

On9業主真係7到無朋友

講嚟講去咪又係美國旗一樣
定係唔啱你聽就係柒啊
我亦冇能力帶風向

你有屌過

其實要你地班黃衛兵講句：「我就係鍾意幫子華含撚！ 吹咩！ 」好難咩？

徐記北京人老闆娘真黃
得閒去多啲

幾就腳 老闆娘幾熱情 食過幾次講起又想食

一係搬 一係準時交租

明明拎左保就業同打疫基金咁多錢
加20%好合理je

喜惶少貴未去過
好食

我覺得係三間入面最好食煎同焗叉燒包都好食流沙包都好好食真係會流沙利申好鍾意食包

咁正
下次帶埋朋友打卡

欣賞你嘅idea
但現實中大部分鋪位業主基本上係免疫
唔租俾黃店咪租俾藍店
就算租唔出
佢哋都可以賣咗間鋪賺工商鋪市嘅升幅
最多賺少啲 點都唔會蝕

一直都話, 無自己鋪既黃店, 只不過係業主既工具人
藍業主更加可以玩死你

經濟好唔好佢地都係加租

超過1年, 得5間

逆巿加租20%, 明玩9 你

佢地寧願吉舖擺半年都要加

已封鎖會員 - 水彩畫

咁嘅時勢趕租客走

地產霸權不嬲都係香港人一直反緊嘅野
點會唔反
大家對誠哥無咁反感係因為覺得佢唔係咁無良，佢呢一年都做唔少公益野幫市民，上年反送中長江中心同政府又做作對。於是咪無咁反囉。
但係唔反李嘉誠唔代表唔反地產霸權。佢一個人並唔代表晒香港嘅地產霸權。

睇見你呢啲小學雞論點都嬲。一樣事情應唔應該做並唔係著眼於身邊人有無做，而係本身呢件事嘅意義。

大安旨意講埋啲咁撚戇鳩嘅野 中三畢業未？

呢啲鋪開左新野未?

問緊你條柒頭
我幾時有屌龍門呀？

你老母閪，啱啱明明想屈我兩邊都屌，混水摸魚。
快手搵我屌鳩龍門嘅post出嚟啦屌你老母。

重覆post我屌人屈黃子華做黃嘅post做乜撚嘢呀。

說好的我龍門都屌過呢？
邊度呀？

班聾友真係好撚肉酸
起碼人地冇員工出嚟公開指證老細刻薄手足
冇宣佈退出黃圈
冇告手足
冇攞眾籌啲錢去炒防疫物資
剩係告手足呢個point已經可以將龍門當做響車仔麵
如果追擊張俊傑呢啲人渣就係藍，咁tommy追擊響又係藍？
點解龍門越嚟越少人，同以南亞狗為首嘅聾友都有關

班渣畜真係好撚垃圾
起碼理大廚房佬同佢搞過一次活動之後就同佢割蓆。
光榮第一間清文宣，有咩資格話人退出？
手足雞姦完你，希望你原諒人。
如水d錢直頭無回音。
手足雞姦埋你老豆，希望你加入埋玩3p。
如果追擊渣家軍呢啲賤種就係藍，咁tommy追擊饗又係藍？
點解渣狗同你班傻閪打手越幫越柒，同以20x5毛為首嘅pr都有關

所謂被告既手足 即係Marco 一個之麻

點解唔講下 你口中既鏝頭張用3萬請Marco
但Marco狗就返工賭錢/ 射波去旅行/ 食人團購夾棍
仲有 Marco 唔係比人炒 係佢自己潛左水無再返工
Marco 狗比人告既原因係 老屈人強姦
成日話有證據 但都一周年都未見有所謂既實質證據
究竟Marco 有證據比到先 定 Hunter 會完到先

佢哋覺得楊朗係手畜，咁咪照講吓

可惜件垃圾無乜利用價值。
狗公堯都一日十萬，楊朗得份下午茶同打咗兩張卡

利用佢出完本垃圾書 同 搵東方之後
就提都無提過

要長期更新

土瓜灣唔肯定
其他應該未

‘龍門搬到出飄移境界’

第一句已經係
我冇屈你，但相對地龍門係少好多

以後果個舖位開嘅舖永不幫襯！